[{"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137173137", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53956203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53956203/answer/137273992", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u4e9b\u7537\u751f\u8981\u6c42\u5973\u751f\u989c\u597d\u80f8\u5927\u6e29\u67d4\u8d24\u60e0\u77e5\u4e66\u8fbe\u793c\u7b49\u7b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38367057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38367057/answer/137468834", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e29\u6696\u4eba\u5fc3\u7684\u5723\u8bde\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53308393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53308393/answer/137354613", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u9646\u6253\u51fb\u7591\u4f3c\u4eb2\u7eff\u53f0\u4f01\u6d77\u9738\u738b\u800c\u4e0d\u662f\u53f0\u79ef\u7535\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54005095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54005095/answer/137476907", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u519c\u6c11\u81ea\u638f24\u4e07\u628a\u6ce5\u8def\u4fee\u6210\u6c34\u6ce5\u8def \u5b98\u65b9\u8ba9\u5176\u6062\u590d\u539f\u8c8c\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/137299893", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20615865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20615865/answer/137282471", "content": "\n\u96f7\u519b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27106281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27106281/answer/137314777", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u529b\u51fa\u60b2\u5267\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137086795", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53953519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53953519/answer/137296478", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u5b98\u65b9\u5fae\u535a\u53d1\u5e03\u7684\u8d77\u8bc9\u8425\u9500\u53f7\u6d88\u606f\u4e00\u65e5\u5185\u5c31\u88ab\u5220\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53907461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53907461/answer/137093193", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u738b\u82e5\u8283\u5728\u62cd\u620f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u635f\u574f\u623f\u4e1c\u623f\u95f4\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36203679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36203679/answer/136868612", "content": "\n\u7f8e\u5973\u548c\u4e11\u5973\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51039416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51039416/answer/137394539", "content": "\n\u666e\u901a\u7a0b\u5e8f\u5458\u5982\u4f55\u5411\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u9760\u62e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53976619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53976619/answer/137351618", "content": "\n16\u53ea\u56fd\u5bb6\u4e8c\u7ea7\u4fdd\u62a4\u52a8\u7269\u71d5\u96bc\u4e0e\u4e00\u4e2a\u4eba\u768410\u5e74\u9752\u6625\u5b70\u8f7b\u5b70\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53742845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53742845/answer/137321410", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u65e2\u6ca1\u6709\u9057\u4ea7\u7a0e\uff0c\u53c8\u5bf9\u6709\u94b1\u4eba\u90a3\u4e48\u53cb\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u5bcc\u4eba\u60f3\u79fb\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53914481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53914481/answer/137328104", "content": "\n\u5018\u82e5\u4e2d\u56fd\u4ece\u660e\u5929\u8d77\u63a8\u884c\u7981\u9152\u4ee4\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28352038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28352038/answer/137445777", "content": "\n\u5f3a\u8c03\u5357\u65b9\u4eba\u8fc7\u5e74\u4e0d\u5403\u997a\u5b50\u7684\u4e00\u822c\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53988742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53988742/answer/137436378", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e\u9ad8\u4e2d\u751f\u9ad8\u4e3e\u7eb3\u7cb9\u65d7\u53c2\u52a0\u6821\u5e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53987115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53987115/answer/137386759", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u4e00\u7b11\u56e0\u75c5\u53bb\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53984280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53984280/answer/137423193", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u4e00\u533b\u9662\u62a4\u58eb\u620f\u5f04\u5371\u91cd\u8001\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53987899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53987899/answer/137394817", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u4e00\u7b11\u53bb\u4e16\u4e86\uff0c\u7236\u6bcd\u5e0c\u671b\u6350\u732e\u5979\u7684\u9057\u4f53\u5668\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36223198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36223198/answer/122766313", "content": "\n\u6d77\u6d0b\u751f\u7269\u7684\u989c\u503c\u53ef\u4ee5\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27201150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27201150/answer/137314380", "content": "\n\u5982\u4f55\u6539\u53d8\u8ba8\u597d\u578b\u4eba\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51039416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51039416/answer/134564100", "content": "\n\u666e\u901a\u7a0b\u5e8f\u5458\u5982\u4f55\u5411\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u9760\u62e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45723074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45723074/answer/137272859", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7ecf\u5e38\u89c9\u5f97\u4eba\u6d3b\u7740\u6ca1\u6709\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49954922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49954922/answer/137007839", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7f57\u66fc\u8482\u514b\u6d88\u4ea1\u53f2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53919974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53919974/answer/137481737", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba8\u538c\u522b\u4eba\u9001\u81ea\u5df1\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52707189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52707189/answer/133331118", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u7537\u751f\u627e\u4e0d\u5230\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53967738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53967738/answer/137415944", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u5973\u513f\u4f0a\u4e07\u5361\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u88ab\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137209910", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53948556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53948556/answer/137249732", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u67d0\u4e9b\u4eba\u770b\u7535\u5f71\u7684\u65f6\u5019\u7d20\u8d28\u90a3\u4e48\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36203679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36203679/answer/131480814", "content": "\n\u7f8e\u5973\u548c\u4e11\u5973\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53991196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53991196/answer/137408173", "content": "\n\u56fe\u4e2d\u8fd9\u6837\u7684\u697c\u677f\uff0c\u94a2\u7b4b\u76f4\u5f84\u770b\u8d77\u6765\u4e0e\u4e00\u822c\u9999\u70df\u76f4\u5f84\u5dee\u4e0d\u591a\uff0c\u80fd\u4f4f\u4eba\u5417\uff0c\u80fd\u5426\u4fdd\u8bc1\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53748568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53748568/answer/137373206", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56de\u56fd\u4eba\u58eb\u8bf4\u8bdd\u5939\u5e26\u82f1\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27249130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27249130/answer/137461822", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u897f\u5317\u5927\u5b66\u73b0\u4ee3\u5b66\u9662\u7981\u6b62\u5b66\u751f\u5e73\u5b89\u591c\u51fa\u6821\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53941971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53941971/answer/137427686", "content": "\nar\u7ea2\u5305\u5982\u4f55\u7834\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/137003304", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53677416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53677416/answer/137379215", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u6297\u6076\u52bf\u529b\u7684\u54ea\u5412\uff0c\u8981\u53c2\u4e0e\u56f4\u527f\u540c\u4e3a\u53cd\u6297\u8005\u7684\u5b59\u609f\u7a7a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31523937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31523937/answer/137277090", "content": "\n\u4e00\u4e07\u5e74\u540e\u7684\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u7684\u201c\u79d1\u5b66\u201d\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u89c9\u5f97\u5b83\u4eec\u90fd\u662f\u8df3\u5927\u795e\u5c42\u6b21\u7684\u5783\u573e\u667a\u529b\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53987899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53987899/answer/137390526", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u4e00\u7b11\u53bb\u4e16\u4e86\uff0c\u7236\u6bcd\u5e0c\u671b\u6350\u732e\u5979\u7684\u9057\u4f53\u5668\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51705593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51705593/answer/127457036", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u670b\u53cb\u5708\u6587\u7ae0\u300a\u53eb\u7537\u670b\u53cb\u9001 YSL \u661f\u8fb0\uff0c\u4ed6\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53757620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53757620/answer/136698671", "content": "\n\u600e\u4e48\u548c\u4e00\u4e2a\u7a77\u903c\u70ab\u5bcc\u5ba4\u53cb\u76f8\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53962606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53962606/answer/137281425", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u8fc7\u91cf\u996e\u7528\u9ad8\u6d53\u5ea6\u91cd\u6c34\u4f1a\u5bfc\u81f4\u751f\u7269\u6b7b\u4ea1\uff0c\u90a3\u4e48\u91cd\u6c34\u7684\u6bd2\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53991196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53991196/answer/137430539", "content": "\n\u56fe\u4e2d\u8fd9\u6837\u7684\u697c\u677f\uff0c\u94a2\u7b4b\u76f4\u5f84\u770b\u8d77\u6765\u4e0e\u4e00\u822c\u9999\u70df\u76f4\u5f84\u5dee\u4e0d\u591a\uff0c\u80fd\u4f4f\u4eba\u5417\uff0c\u80fd\u5426\u4fdd\u8bc1\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45723074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45723074/answer/137301832", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7ecf\u5e38\u89c9\u5f97\u4eba\u6d3b\u7740\u6ca1\u6709\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53949353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53949353/answer/137337849", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ddd\u666e\u79f0\u7f8e\u56fd\u8981\u589e\u5f3a\u6269\u5145\u6838\u6b66\u5668\u5b9e\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39499257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39499257/answer/137318252", "content": "\n\u5973\u751f\u7684\u8fc7\u819d\u889c\u8be5\u600e\u4e48\u9009\u3001\u600e\u4e48\u7a7f\uff0c\u6709\u4f55\u8bb2\u7a76\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53922110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53922110/answer/137352513", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u6050\u6016\u5206\u5b50\u543b\u522b7\u5c81\u5973\u513f \u9001\u5176\u5f53\u4eba\u8089\u70b8\u5f39\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53987899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53987899/answer/137395648", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u4e00\u7b11\u53bb\u4e16\u4e86\uff0c\u7236\u6bcd\u5e0c\u671b\u6350\u732e\u5979\u7684\u9057\u4f53\u5668\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30583278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30583278/answer/58217304", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5c71\u5be8\u8fd9\u4e48\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u603b\u662f\u8bf4\u65e5\u672c\u5584\u4e8e\u6a21\u4eff\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34502696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34502696/answer/137454283", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5973\u751f\u5927\u591a\u90fd\u559c\u6b22\u627e\u6709\u94b1\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\u9664\u4e86\u80fd\u7ed9\u4f60\u66f4\u597d\u7684\u7269\u8d28\u6761\u4ef6\uff0c\u8ba9\u4f60\u5c11\u594b\u6597\u51e0\u5e74\u4e4b\u5916\u8fd8\u6709\u522b\u7684\u539f\u56e0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53976619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53976619/answer/137394934", "content": "\n16\u53ea\u56fd\u5bb6\u4e8c\u7ea7\u4fdd\u62a4\u52a8\u7269\u71d5\u96bc\u4e0e\u4e00\u4e2a\u4eba\u768410\u5e74\u9752\u6625\u5b70\u8f7b\u5b70\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46531414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46531414/answer/137357330", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6446\u6e21\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53959803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53959803/answer/137439656", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u571f\u8033\u5176\u519b\u961f\u88abISIS\u7a81\u88ad\u5bfc\u81f4\u4f24\u4ea1\u60e8\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27106281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27106281/answer/40048396", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u529b\u51fa\u60b2\u5267\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22347783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22347783/answer/137414887", "content": "\n\u7535\u5f71\u4e2d\u8b66\u5bdf\u67aa\u6218\u65f6\u5e38\u6253\u5f00\u8f66\u95e8\u6765\u6321\u5b50\u5f39\uff0c\u6709\u6548\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45554045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45554045/answer/137319164", "content": "\n\u5177\u4f53\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\u6c34\u5e73\u7684\u4e2d\u56fd\u7403\u5458\u624d\u80fd\u8fdb\u5165 NBA\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53654804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53654804/answer/137290737", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u88ab\u4f18\u9177\u72ec\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36744933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36744933/answer/69290356", "content": "\n\u5b66\u6821\u96fe\u973e\u5929\u8ba9\u5b66\u751f\u957f\u8dd1\u771f\u7684\u662f\u4e3a\u5b66\u751f\u7684\u8eab\u4f53\u7740\u60f3\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53040007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53040007/answer/137348940", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 2016 \u5e74\u4ee5\u6765 SSD \u56fa\u6001\u786c\u76d8\u6da8\u4ef7\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53938980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53938980/answer/137394799", "content": "\n\u5973\u5f8b\u5e08\u771f\u7684\u4f1a\u6ca6\u843d\u5230\u9760\u7537\u5f8b\u5e08\u65bd\u820d\u6848\u5b50\u751f\u5b58\u5417\uff1f\u4e2d\u56fd\u7684\u5f8b\u5e08\u4e3b\u8981\u662f\u4e3a\u72af\u4eba\u8ba8\u6d3b\u8def\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137279499", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30856338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30856338/answer/91875012", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u77e5\u4e4e\u5f97\u5230\u7684\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53910204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53910204/answer/137197943", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90ed\u5fb7\u7eb2\u7ed9\u5b89\u5409\u9881\u5956\u65f6\u591a\u6b21\u5f00\u4e0d\u5408\u65f6\u5b9c\u7684\u73a9\u7b11\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52082685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52082685/answer/137281895", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u4fdd\u9001\u5236\u6bd2\u8d29\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53978516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53978516/answer/137375626", "content": "\n\u5ddd\u7c89\u662f\u8c01\uff1f\u652f\u6301\u5ddd\u666e\u7684\u903b\u8f91\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51039416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51039416/answer/126821822", "content": "\n\u666e\u901a\u7a0b\u5e8f\u5458\u5982\u4f55\u5411\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u9760\u62e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53949484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53949484/answer/137350948", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5ddd\u666e\u5173\u4e8e\u7f8e\u56fd\u5e94\u8be5\u5927\u5927\u52a0\u5f3a\u5176\u6838\u529b\u91cf\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137104768", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786742/answer/136562979", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137128558", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53811979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53811979/answer/137299354", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5199\u4f5c\u7684\u6c34\u5e73\u4f1a\u968f\u7740\u8bfb\u4e66\u53d8\u591a\u800c\u6709\u660e\u663e\u7684\u8fdb\u6b65\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49954922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49954922/answer/136910496", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7f57\u66fc\u8482\u514b\u6d88\u4ea1\u53f2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20182556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20182556/answer/31111431", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u4ee4\u4eba\u65e0\u8bed\u7684\u6b66\u529f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27266489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27266489/answer/137266703", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9986\u5b50\u91cc\u5927\u706b\u7092\u7684\u83dc\u6bd4\u5bb6\u91cc\u7092\u51fa\u7684\u83dc\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53922110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53922110/answer/137213007", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u6050\u6016\u5206\u5b50\u543b\u522b7\u5c81\u5973\u513f \u9001\u5176\u5f53\u4eba\u8089\u70b8\u5f39\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19976358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19976358/answer/122504111", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6d17\u94b1\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d17\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30130754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30130754/answer/49090361", "content": "\n\u82cf\u8f7c\u88ab\u795e\u5316\u4e86\u5417\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4f8b\u5b50\u53ef\u770b\u51fa\u82cf\u8f7c\u4ecd\u662f\u300c\u51e1\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53910204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53910204/answer/137339130", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90ed\u5fb7\u7eb2\u7ed9\u5b89\u5409\u9881\u5956\u65f6\u591a\u6b21\u5f00\u4e0d\u5408\u65f6\u5b9c\u7684\u73a9\u7b11\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/126722207", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53940435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53940435/answer/137382645", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u672f\u9986\u4e0d\u53ef\u4ee5\u653e\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30989877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30989877/answer/137431304", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u662f\u4e09\u56fd\u91cc\u7684\u4eba\u7269\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u7528\u6700\u5c11\u7b14\u58a8\u5199\u81ea\u5df1\u7684\u77e5\u4e4e\u4e2a\u4eba\u7b80\u4ecb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53953299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53953299/answer/137239137", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u8c08\u519b\u4eba\u8b66\u5bdf\u7684\u65f6\u5019\u613f\u610f\u62b1\u6028\u5de5\u8d44\u5f85\u9047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26376866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26376866/answer/137255675", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5c0f\u5403\u7684\u4f20\u8bf4\u90fd\u548c\u6148\u79a7\u6216\u8005\u4e7e\u9686\u4e0b\u6c5f\u5357\u6709\u5173\u7cfb\uff1f\u8fd9\u4e9b\u5c0f\u5403\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u771f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36744933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36744933/answer/70408429", "content": "\n\u5b66\u6821\u96fe\u973e\u5929\u8ba9\u5b66\u751f\u957f\u8dd1\u771f\u7684\u662f\u4e3a\u5b66\u751f\u7684\u8eab\u4f53\u7740\u60f3\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21174619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21174619/answer/22483315", "content": "\n\u57fa\u7763\u51fa\u751f\u90a3\u5e74\u662f\u516c\u5143\u4e00\u5e74\uff0c\u4f46\u5723\u8bde\u8282\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u5341\u4e8c\u6708\u4e8c\u5341\u4e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21780566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21780566/answer/137313845", "content": "\n\u8fdb\u5165\u80ba\u91cc\u7684 PM 2.5 \u9897\u7c92\u80fd\u88ab\u6e05\u9664\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53614404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53614404/answer/136673256", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u8d26\u6237\u201c\u848b\u6821\u957f\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20241087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20241087/answer/137313541", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u80fd\u5728\u672a\u6765\u6297\u8861\u7f8e\u56fd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29138831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29138831/answer/123588938", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e16\u754c\u5927\u591a\u6050\u6016\u7ec4\u7ec7\u90fd\u4e0e\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u6709\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53016447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53016447/answer/133307847", "content": "\n\u8001\u5a46\u5f53\u9762\u8ddf\u6211\u7236\u6bcd\u9876\u5634\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u5904\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20615865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20615865/answer/137413927", "content": "\n\u96f7\u519b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53832840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53832840/answer/136870570", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u624e\u514b\u4f2f\u683c\u81ea\u5df1\u5199\u7684 Jarvis AI\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53956203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53956203/answer/137270523", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u4e9b\u7537\u751f\u8981\u6c42\u5973\u751f\u989c\u597d\u80f8\u5927\u6e29\u67d4\u8d24\u60e0\u77e5\u4e66\u8fbe\u793c\u7b49\u7b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136127059", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19607201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19607201/answer/127917597", "content": "\n\u6768\u5e42\u6709\u6ca1\u6709\u6574\u8fc7\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21174619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21174619/answer/137332624", "content": "\n\u57fa\u7763\u51fa\u751f\u90a3\u5e74\u662f\u516c\u5143\u4e00\u5e74\uff0c\u4f46\u5723\u8bde\u8282\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u5341\u4e8c\u6708\u4e8c\u5341\u4e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53592839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53592839/answer/137361142", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u4fa0\u76d7\u4e00\u53f7\uff1a\u661f\u7403\u5927\u6218\u5916\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41262038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41262038/answer/137437123", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u7ecf\u793e\u4f1a\u5730\u4f4d\u5f88\u9ad8\u7684\u804c\u4e1a\u7531\u4e8e\u79d1\u6280\u7684\u8fdb\u6b65\u88ab\u6dd8\u6c70\uff1f\n"}]